覺吾覺D毒撚好鐘意扮到孤芳自賞緊😅

明明一套好普通作品
係要吹到佢好冷門得自己識睇緊😅
然後一個屈尾十就將佢吹捧成連登神作
以顯示自己既品味有幾咁優雅
同時透露出自己與別不同既氣息
係其他毒撚身上尋找優越感
講真我都有少少想嘔😅

樓主好波
早上先開post嘛

岩牙Ching XD

我終有一日會為az平反

唔好玩啦😅

正評左好好反省下

吾你老母

明明識打唔字

魔法戰爭

咁鍾意汁正字返紅登汁撚飽佢啦😅

agger 天元突破同鋼鍊都唔覺邊度神 成鳩曰吹捧

雖則知假膠不過有句好有道理

睇見火影D傻閪成日係度想推火影上神檯，陰D陰D開POST吹呢樣讚果樣。
點知次次個POST都變成係度插火影，真係心都涼。

自己圍爐傾咪算LOR，死都要吹捧到上神檯都唔知為乜？

十卜清~

怪化貓神作

正皮咗 幫你推一推 等多啲人入嚟

打漏咗
入嚟問候伯母

毒撚本身就孤芳自賞
唔孤芳自賞邊會做毒撚

毒撚本身就係孤
不過樓主錯啦 毒撚邊撚到芳呀

鋼鍊唯一神作
唔認同=毒撚

世界第一

駁5刀

( Show Blocked User - 我是真心膠 )

( Show Blocked User - Cipher )